大家係咪靜係睇到造星嘅<山下見>，而睇唔到記者爆眼同被毆打？

我知！ 有人係電視台咁做係好難得，但班記者係因為要報道事實而受傷，大家係當咗記者係condom定造星嘅威力真係咁大？

唔好唔記得！冇記者嘅話，我地連依家贏緊果少少都唔會有！

要識分莊閑，無佢地可能會有更多手足受到黑警濫暴！

補返。記者被打 link

推，今日既行動post